港台：北京證實中美下周在安克雷奇舉行高層戰略對話

在北京，外交部發言人趙立堅證實，應美方邀請，中共中央政治局委員、中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪、國務委員兼外長王毅，下星期四和星期五，將會與美國國務卿布林肯及國家安全顧問沙利文，在美國阿加斯加省安克雷奇舉行中美高層戰略對話。

唔會對China Joe嘅美國有乜期望

楊潔箎及王毅將對布林肯及蘇利文進行訓話

重新枱底交易

美國肯傾已經=投降

主席派人去見美國嘅共產黨黨員中國布林肯

好感動

我都係諗起呢個 咁岩又係中美大戰

所以緬甸死幾多人都好
香港變新疆都好
武統台灣
拜登一定唔會理

敗：100個幻幻同埋我個仔d零用錢曬了
成交

敗燈團隊終於學完國語了

中共條路線變成俄羅斯咁
唔上唔落 打又唔係會打
好多野又會一直被世界限制

玩完，美國全面投共

驚西咩，上年班弱智仔都係咁樣屌鳩pompeo㗎，都係話佢投共

直情要星佢兩巴啦

敗燈: chinese pussy is good

Pompeo同而家個垃圾敗燈政府點同

傾點樣交接阿拉斯加州
改咩名好呢 安美省 征東行省

老闆去視察分行及當地部門經理

中美大和解
習帝稱霸

You communist scum

Embrace Democracy
Or be annihilated